其實「煲底火鍋」最出名就係果幅老鍊咁大既死人畫，依家封撚咗仲邊有人去

黃絲跪低速度真係快過光速 🙈🙈🙈

在商言商

PR 唔駛回

拉

睇你用咩emoji都知你弱智
Blocked

你媽聽日屎了pr

小粉紅用語，露咗底啦支那網軍

起完底先知五毛

拉

成朝開幾個post 都咁低質，學人做pr

拉